卡勞手足入一入黎

因咩事幹頂左周瑜個位黎做🤔

?